---
title: 19 alimente care ard grăsimile
date: 2020-02-09 05:51:00 +00:00
tags:
- arderea grăsimilor
- sfaturi
- dieta
- slăbit
layout: post
author: Gabriela
modified_time: '2020-02-22T07:01:18.830+02:00'
thumbnail: https://1.bp.blogspot.com/-Zde615h_ry8/XjcUqJsE4sI/AAAAAAAAD0c/2ImR832q3ao-oy6YBPXsMgJKUt5P75mLQCPcBGAYYCw/s72-c/0c099fe7-da24-4262-acfe-60327f2076ef_200x200.png
blogger_id: tag:blogger.com,1999:blog-6209706096907896857.post-1723324138871829898
blogger_orig_url: https://www.cumsaslabesti.com/2020/02/19-alimente-care-ard-grasimile.html
---

<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="{{ site.url }}/assets/2020-02-09-image-0000.png" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" data-original-height="200" data-original-width="200" src="{{ site.url }}/assets/2020-02-09-image-0000.png"/></a></div>

De câte ori ai căutat mâncarea miraculoasă pentru slăbit? Poate cu un nume exotic și un aspect elegant? Ei bine, poate că uiți de acele alimente disponibile în mod obișnuit, adesea subevaluate, dar excelente pentru detoxifiere și îmbunătățirea&nbsp; metabolismului.  
&nbsp;Iata aici o listă de 19  
  
1.Usturoi  
&nbsp;O mulțime de minerale, enzime și aminoacizi; vitaminele A,B1,B2,B6,B12,C,D. Doar 41 KCAL la 100 grame. Ajuta la reactivarea metabolismului în timp ce menține colesterolul la niveluri scăzute.  
  
2. Banană  
&nbsp;Zaharuri cu putine grăsimi. Calciu, fier, magneziu, potasiu,vitamine: A, C, tanin și serotonină. Doar 66 Kcal la 100 de grame. O gustare care suprimă apetitul.  
  
3. Ceapă  
&nbsp; &nbsp;Bogata in vitaminele A,C,E și&nbsp; grupa B de vitamine. De asemenea, contine potasiu, calciu, sodiu; ajuta activitatea diuretica și e un mare luptator contra celulitei. Ajută la stabilizarea nivelului de zahar din sânge.  
  
4. Lucerna  
&nbsp;Nu este folosita prea mult în alimentația de astăzi, dar este ajuta&nbsp; foarte mult la pierderea în greutate. Ajută și la reducerea aportului de grăsimi.  
  
5. Căpșuni  
Zaharuri scăzute, minerale și vitamina C bogate. Doar 27 KCAL la 100 de grame.  
  
6.&nbsp; Fulgi De Porumb  
Cereale, leguminoase amestecate. Ajută foarte mult metabolismul și doar 14 KCAL la 100 de grame.  
  
7. Kiwi  
&nbsp;Potasiu bogat și calciu, fier, zinc. Mare sursă de vitamina C, O mulțime de fibre, foarte bun pentru a stimula funcțiile diuretice.  
  
8. Salată  
&nbsp;Bogata in fibre și foarte slab în calorii (doar 14 KCAL la 100 de grame); funcții diuretice și suprimarea apetitului, datorită volumului mare / raportului KCAL scăzut. Și multe minerale.  
  
9. Lamaie  
&nbsp;Cel mai scăzut conținut de zahăr pentru aceeași familie de fructe (numai 2,3%), bogat în vitamine și doar 11 KCAL la 100 de grame. Ajută circulația sângelui și luptă contra celulitei.  
  
10. Măr.  
&nbsp;Vitamina C și E, potasiu, magneziu, bogat in tanin, mare luptător contra colesterolului ridicat.  
  
11. Nuci  
&nbsp;Bogate în grăsimi, proteine, zaharuri și vitamine. Ajută arderea grăsimilor datorită conținutului bun de calciu + magneziu.  
  
12. Grâu  
&nbsp;Doar 319 KCAL la 100 de grame și foarte bogat în proteine, aminoacide, fier, calciu, potasiu și magneziu. dar, de asemenea, un conținut bun de vitamine B. Ajută funcțiile diuretice.  
  
13. Pui  
Carne albă, conținut scăzut de grăsimi, aport limitat de grăsimi, sodiu și colesterol.  
  
14. Salată De Rucola  
Un conținut mare de vitamina A și C și un activator al metabolismului. Doar 16 KCAL la 100 de grame.  
  
15. Soia  
&nbsp;Bogat în proteine și Acid Folic. Luptă cu creșterea în greutate și ajută la reechilibrarea metabolismului.  
  
16. Ceai  
&nbsp;Conține cafeină, care stimulează arderea grăsimilor, minerale și vitamine grupa B. Stimulează metabolismul și consumă 0 calorii.  
  
17.&nbsp;Ou. Alimente hiperproteice. O mulțime de minerale și enzime, ajută prin masa fără grăsimi, care este crucială pentru a crește arderea grăsimilor din corp.  
  
18. Vin  
&nbsp;Conține substanțe antioxidante care ajută la protejarea inimii și la combaterea îmbătrânirii.  
  
19. Dovlecel  
&nbsp;Bogat în B,C, E vitamine, minerale și doar 18 KCAL la 100 de grame. Ajută la funcțiile diuretice.